無名寫俾步驚雲嗰個字有冇得打?

汁字

云十 啊，汁

步驚汁

步驚雲都變汁男

笑到訓唔到

汁

明明喺漫畫度仲覺得好型
風雲2去戲院睇嗰陣，到依一幕就俾人笑

漫畫隻字係咪冇咁汁

唔係可能係年代問題，睇漫畫嗰陣真係覺得好型

應該係因為城城將句對白講得好白痴

云十

好似讀「霸」 ?

係，「霸」訣

唔好斬鳩我